點睇啲自以為好靚既女？

真係靚都算啦 唔靚但係又以為自己好靚嗰啲真係睇到得啖笑
你可以話靚好主觀 同時都好客觀...
識得有個女仔 眼勁細 單眼皮 扁鼻
皮膚又黃又黑 日撚日fb share咩Qool quiz
咩你的樣子幾分 多數內容都係啲 很甜美很有氣質既廢話
如果你地fb有人成日share應該知我講咩
心諗唔撚係路啊 你咁都好意思share出黎

一個負皮

同學 你發現左我？

gd

樓主講得好，我成日想留言恥笑

我都係！
勁想留言 照吓鏡啦屌

成班自視過過既港女

皮已正

唔好嬲啦 數漏咗你對aa波

仲有
佢地成個ig好多自拍大頭....
那來的自信

對唔住

靚女都會share
但人地share緊事實

講真, 我覺得如果靚女share 既個感覺有d 似娘娘想收兵

試過，被del cm

圖

唔block你咪算比面

最怕D女成日問
我答你靚係因為好撚惡咋

樓主=自以為好靚既女 係度踩人

我上面形容條女？
真係好柒 你據返啲形容畫返張概念圖就知

我唔靚 我係踩啲自信過高既人有咩問題

咁又唔會 鬼叫佢地靚咩
唔po都收到啦 po黎自high姐

仲要以為好多人中意佢
個個都係佢隻兵

吹得漲呢啲女事實又係有人溝

香港地有閪的都是女神

關你撚事咩
利申 睇完你係隔離post自以為靚女既姣西發言

我識個肥婆好有自信，成日post自拍照出黎。之後佢fb d朋友留言「冇見一排又可愛左」
睇肥婆既回覆，佢應該覺得自己好靚
我心諗成班女人好鬼假，唔靚既就讚你可愛（冇威脅性）

又唔覺

我柒頭

真係靚既佢地唔會讚
少數妒忌心冇咁重嘅咪會

家下阿豬阿狗都叫女神 縱壞晒班豬西

sorry lor

我fb都有 日日做qool quiz

Share ac？

你唔覺啫 人地覺呀嘛
Ig大把幾k follows嘅豬閪肯拋個身出嚟就比班狗公話係女神架啦

IG女神

就係呢隻！ on9完未班港女

我個fd list 仲有男人會做呢D on9 quiz

想強姦我

排牙唔齊又要露齒又係咩玩法

唉屌 我都係想自信d做人姐

我只係想講 If you think you're cool, I just wanna give a fuck to you

笑都唔撚俾

而家啲人好撚mean

世事給你看透了

自以爲自己靚仲要周圍對人評頭品足先惡頂

成班弱撚智港女

有自信好事黎

前排有啲港女好興個icon係類似尋人啟事個啲 不過係一張自拍加句「你有看過這個正妹嗎？這是我」類似既野
搵唔到圖所以1999 有冇人明我講咩

見過有條女係ig叫春
話啲人淨係會讚佢可愛
無人話過佢靚
但其實佢想啲人話佢靚 唔想俾人話佢可愛

我心諗 咁你真係唔靚丫嘛 有人話你可愛咪算好
佢樣唔算差 大眼但塊面都超級大
不過過左陣佢就del左張相

點睇我條女好靚但覺得自己柒？
做左幾日sales 都兩個人抄牌